今日戴住耳機行行下街 忽然播到Tove lo首habit

我覺得首歌好型
行條路都自帶背景音樂 懶型咁行
點知事後諗番起一個毒撚咁樣 好毒
好柒呀媽咪
想搵窿捐

有冇跟住個beat fing